重倉大麻一晚插成2萬美金

瞓醒又要打工對沖

初一都要返工..... 真係慘...

琴晚都ALL IN 咗SNDL, 好彩點幾鐘升返.. 唔係我都輸爆

一日起兩日止三日就..

坐穩好快又升番

Happy!!

走咗喇.... 風險太大... 呢D錢唔係我賺

正宗傻散

屌，大年初一搞到要補倉

放假冇人整

咩冇人整

好唔老黎

玩賭股仲要孖爆玩？

起碼都定個止蝕位

你仲訓到呀 一晚無十幾個 我成晚訓唔着呀

幾好瞓